［連登氣氛問題］其實連登仔同共產黨好啱key

毒奶粉示威 中共貼個政治罪標籤拎去坐監
響連登有些少不合主流意見 貼個三毛00後標籤就幾百甚至上千正皮

大家都想不擇手段消滅所有威脅到自己立場嘅人 貼標籤又好 逼人表態又好 屈立場俾人又好 呢啲都係佢地鐘意用嘅手段去逼害 持不同立場 甚至只係於一小部分事上有分歧嘅人

佢地都好驚有人可以挑戰到自己嘅主流地位 一但有任何非主流意思得到認同 就會即係作出不理性反擊 而唔係去思考雙方論點 怕有少少抽象 就舉小弟之前一個講喜茶嘅po 好慶幸有接近三千正評 一大堆人即刻就衝黎：00後 飲喜茶飲壞腦 三毛 然後就上一頁

我好想大家可以慢慢培養翻一個討論區應有嘅氣氛 當你地日日講民主嘅同時 同時實行緊反民主嘅手段 去逼害啲唔同立場嘅人

民主嘅價值從來冇人否定 但民主並唔係一個用黎奪權嘅工具 民主嘅可貴之處係700萬人都可以響同一個事件上有不同意見 而佢地全部被尊重

希望大家可以再次反思 一個討論區應該有一個點樣嘅討論氣氛 並響下一次於其他地方留言前 至少 唔好盲目攻擊 否則 大家只會係一個拎住民主光環嘅 極權團體

最後都再次呼籲大家聽日可以企出黎 守護自己嘅地方 我身邊都有好多從來只聽政治 但唔身體力行嘅人 聽日都舉家出黎 期望香港人響呢個緊要嘅關頭 識得反抗 多謝。

推

難得高質post幫推

原來係你出喜茶post
唔記得block,多謝提醒

樓主3毛9

係呀 而家響街幫差佬做媒

中共定連登都有劣質DNA. 中國人通病好難改變

真心認同, 香港真係容唔到其他聲音, 講多幾句比人唔係吊就block,做唔理政治做港豬算

真係好恐怖 點解會有啲咁極權嘅氣氛

大家當睇唔到 唔想面對？